{"id":13182,"date":"2019-09-27T11:03:34","date_gmt":"2019-09-27T09:03:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arteva.fr\/?page_id=13182"},"modified":"2019-11-26T10:51:43","modified_gmt":"2019-11-26T09:51:43","slug":"portail-ccas","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/","title":{"rendered":"B2Apps CCAS"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1561037505426{margin-top: 30px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1524564345004{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_single_image image=&#8221;13183&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<b>PLATEFORME B2B CCAS<\/b>&#8221; font_container=&#8221;tag:h1|font_size:35px|text_align:center|color:%23303030|line_height:40px&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1568301095588{margin-bottom: 30px !important;}&#8221;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1569395678447{margin-top: 0px !important;margin-right: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;margin-left: 0px !important;}&#8221; el_class=&#8221;suppr_marge_mobile&#8221;]<\/p>\n<p style=\"color: #636363; font-size: 20px; text-align: center;\">Automatiser vos \u00e9changes de documents commerciaux et le suivi de leurs traitements <strong>en connectant votre business \u00e0 la plateforme B2B CCAS<\/strong>.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; content_placement=&#8221;top&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1567757711972{margin-top: 0px !important;margin-right: 0px !important;margin-bottom: 15px !important;margin-left: 0px !important;padding-top: 50px !important;padding-bottom: 0px !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1561037263220{margin-top: 0px !important;margin-right: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;margin-left: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-right: 50px !important;padding-bottom: 0px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1569404568067{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 40px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;]<\/p>\n<h2 style=\"font-weight: bold;\"><b style=\"color: #636363;\">Echanges B2B avec<\/b> la CCAS<\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 20px;\">Vous souhaitez consulter ou transmettre automatiquement vos documents commerciaux avec la CCAS, depuis votre ERP ou directement depuis le portail fournisseurs de la CCAS ?<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 20px;\">La <strong>connexion \u00e0 la plateforme B2B CCAS<\/strong> est disponible sur la plateforme Orchestrade, parmi notre catalogue B2Apps existantes.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=&#8221;13184&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1569574683542{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 40px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 20px;\">Les <strong>messages B2B<\/strong> d\u00e9j\u00e0 pris en charge par la plateforme num\u00e9rique Orchestrade :<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"border-left: 2px solid #e45e1d;\">\n<p><span style=\"color: #e45e1d; padding-left: 20px; font-size: 20px;\">&#x2666; <\/span>\u00a0 <span style=\"font-size: 20px;\">Bons d&#8217;engagement<\/span><br \/>\n<span style=\"padding-left: 20px; font-size: 17px;\">(Consultation &amp; t\u00e9l\u00e9chargement sur le portail)<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #e45e1d; padding-left: 20px; font-size: 20px;\">&#x2666; <\/span>\u00a0 <span style=\"font-size: 20px;\">Bons de r\u00e9ception<\/span><br \/>\n<span style=\"padding-left: 20px; font-size: 17px;\">(Consultation &amp; t\u00e9l\u00e9chargement sur le portail)<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #e45e1d; padding-left: 20px; font-size: 20px;\">&#x2666; <\/span>\u00a0 <span style=\"font-size: 20px;\">Factures sous toutes leurs formes :<br \/>\n<span style=\"padding-left: 20px; font-size: 17px;\">&#8211; Sur le portail : t\u00e9l\u00e9chargement des PDF ou saisie des factures<\/span><br \/>\n<span style=\"padding-left: 20px; font-size: 17px;\">&#8211; Factures EDI : INVOIC D96A<\/span><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #e45e1d; padding-left: 20px; font-size: 20px;\">&#x2666; <\/span>\u00a0 <span style=\"font-size: 20px;\">V\u00e9rification de la conformit\u00e9 des factures<br \/>\n<\/span><span style=\"font-size: 20px;\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0et compl\u00e9tion en ligne<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #e45e1d; padding-left: 20px; font-size: 20px;\">&#x2666; <\/span>\u00a0 <span style=\"font-size: 20px;\">Archivage \u00e9lectronique des factures<br \/>\n<span style=\"color: #e45e1d; padding-left: 20px; font-size: 20px;\">\u00a0<\/span>\u00a0 \u00a0 pendant 10 ans<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #e45e1d; padding-left: 20px; font-size: 20px;\">&#x2666; <\/span>\u00a0 <span style=\"font-size: 20px;\">Reportings des statuts factures en standard<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"rt-animated-link element-two soulignement   rt1964574308\" ><div class=\"holder\"><a class=\"main-link\" href=\"https:\/\/www.arteva.fr\/artevapps\/plateforme-edi-partenaires\/\" target=\"\" rel=\"\">Connectez-vous avec vos autres partenaires Publics &amp; Assimil\u00e9s<\/a><\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1567754961607{margin-top: 0px !important;margin-right: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;margin-left: 0px !important;border-top-width: 1px !important;border-right-width: 1px !important;border-bottom-width: 1px !important;border-left-width: 1px !important;padding-top: 5px !important;padding-right: 30px !important;padding-bottom: 5px !important;padding-left: 30px !important;border-left-color: #e2e2e2 !important;border-left-style: solid !important;border-right-color: #e2e2e2 !important;border-right-style: solid !important;border-top-color: #e2e2e2 !important;border-top-style: solid !important;border-bottom-color: #e2e2e2 !important;border-bottom-style: solid !important;border-radius: 2px !important;}&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Contactez-nous&#8221; font_container=&#8221;tag:p|font_size:25px|text_align:center|color:%23e45e1d|line_height:35px&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1567754939525{margin-top: 20px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Pour l\u2019automatisation de vos \u00e9changes de documents commerciaux avec la CCAS.&#8221; font_container=&#8221;tag:h3|font_size:20px|text_align:center|color:%23e45e1d|line_height:25px&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1568301465220{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 20px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;]\r<!-- rt-cf7 -->\r<div class=\"radiant-contact-form rt963d42f31e70dc0 element-one  vc_custom_1559653592265\"  ><div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f12921-o1\" lang=\"en-US\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13182#wpcf7-f12921-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"12921\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.4.1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"en_US\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f12921-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_recaptcha_response\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row\">\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap Name\"><input type=\"text\" name=\"Name\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Nom &amp; Pr\u00e9nom*\" \/><\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row\">\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap Email\"><input type=\"email\" name=\"Email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Email*\" \/><\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row\">\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap Entreprise\"><input type=\"text\" name=\"Entreprise\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Entreprise*\" \/><\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row\">\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap tel-992\"><input type=\"tel\" name=\"tel-992\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-tel wpcf7-validates-as-tel\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"T\u00e9l\u00e9phone\" \/><\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row\">\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap text-419\"><input type=\"text\" name=\"text-419\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Expliquez-nous votre projet...*\" \/><\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row\">\n<p><label class=\"check-rgpd\"> <span class=\"wpcf7-form-control-wrap checkbox-14\"><span class=\"wpcf7-form-control wpcf7-checkbox wpcf7-validates-as-required\"><span class=\"wpcf7-list-item first last\"><input type=\"checkbox\" name=\"checkbox-14[]\" value=\"\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\"><\/span><\/span><\/span><\/span> <span>En cochant cette case et en soumettant ce formulaire, j'accepte que mes donn\u00e9es personnelles soient exploit\u00e9es pour me contacter dans le cadre de ma demande et de la relation commerciale qui peut en d\u00e9couler. Pour conna\u00eetre et exercer vos droits concernant la collecte des donn\u00e9es par Art\u00e9va, veuillez consulter notre page<\/span> <a target=\"_blank\" href=\"\/mentions-legales-politique-de-confidentialite\/\">politique de confidentialit\u00e9 & mentions l\u00e9gales<\/a><\/label><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row text-center\">\n<input type=\"submit\" value=\"ENVOYER\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit\" \/>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"><\/div><\/form><\/div><div class=\"clearfix\"><\/div><\/div><!-- rt-cf7 -->\r[vc_single_image image=&#8221;13015&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1561037505426{margin-top: 30px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1524564345004{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_single_image image=&#8221;13183&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;PLATEFORME B2B CCAS&#8221; font_container=&#8221;tag:h1|font_size:35px|text_align:center|color:%23303030|line_height:40px&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1568301095588{margin-bottom: 30px !important;}&#8221;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1569395678447{margin-top: 0px !important;margin-right: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;margin-left: 0px !important;}&#8221; el_class=&#8221;suppr_marge_mobile&#8221;] Automatiser vos \u00e9changes de documents commerciaux et le suivi de leurs traitements en connectant [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":9038,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Portail fournisseurs CCAS : envoyez vos factures - Art\u00e9va<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Echangez vos factures avec la CCAS en vous connectant au portail fournisseurs CCAS et acc\u00e9dez \u00e0 l&#039;ensemble des fonctionnalit\u00e9s : archivage, compl\u00e9tion...\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Portail fournisseurs CCAS : envoyez vos factures - Art\u00e9va\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Echangez vos factures avec la CCAS en vous connectant au portail fournisseurs CCAS et acc\u00e9dez \u00e0 l&#039;ensemble des fonctionnalit\u00e9s : archivage, compl\u00e9tion...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Art\u00e9va | Votre partenaire en technologie digitale\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-11-26T09:51:43+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/#organization\",\"name\":\"Art\\u00e9va\",\"url\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/#logo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-rond-arteva-sf.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-rond-arteva-sf.png\",\"width\":250,\"height\":250,\"caption\":\"Art\\u00e9va\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/\",\"name\":\"Art\\u00e9va | Votre partenaire en technologie digitale\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/\",\"name\":\"Portail fournisseurs CCAS : envoyez vos factures - Art\\u00e9va\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-27T09:03:34+00:00\",\"dateModified\":\"2019-11-26T09:51:43+00:00\",\"description\":\"Echangez vos factures avec la CCAS en vous connectant au portail fournisseurs CCAS et acc\\u00e9dez \\u00e0 l'ensemble des fonctionnalit\\u00e9s : archivage, compl\\u00e9tion...\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"EDI\",\"item\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"B2Apps\",\"item\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"B2Apps CCAS\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Portail fournisseurs CCAS : envoyez vos factures - Art\u00e9va","description":"Echangez vos factures avec la CCAS en vous connectant au portail fournisseurs CCAS et acc\u00e9dez \u00e0 l'ensemble des fonctionnalit\u00e9s : archivage, compl\u00e9tion...","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Portail fournisseurs CCAS : envoyez vos factures - Art\u00e9va","og_description":"Echangez vos factures avec la CCAS en vous connectant au portail fournisseurs CCAS et acc\u00e9dez \u00e0 l'ensemble des fonctionnalit\u00e9s : archivage, compl\u00e9tion...","og_url":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/","og_site_name":"Art\u00e9va | Votre partenaire en technologie digitale","article_modified_time":"2019-11-26T09:51:43+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture est.":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/#organization","name":"Art\u00e9va","url":"https:\/\/www.arteva.fr\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/#logo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-rond-arteva-sf.png","contentUrl":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-rond-arteva-sf.png","width":250,"height":250,"caption":"Art\u00e9va"},"image":{"@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/#website","url":"https:\/\/www.arteva.fr\/","name":"Art\u00e9va | Votre partenaire en technologie digitale","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.arteva.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/#webpage","url":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/","name":"Portail fournisseurs CCAS : envoyez vos factures - Art\u00e9va","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/#website"},"datePublished":"2019-09-27T09:03:34+00:00","dateModified":"2019-11-26T09:51:43+00:00","description":"Echangez vos factures avec la CCAS en vous connectant au portail fournisseurs CCAS et acc\u00e9dez \u00e0 l'ensemble des fonctionnalit\u00e9s : archivage, compl\u00e9tion...","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/portail-ccas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.arteva.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"EDI","item":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"B2Apps","item":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"B2Apps CCAS"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13182"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13182"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13182\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13667,"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13182\/revisions\/13667"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9038"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13182"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}