{"id":8310,"date":"2018-10-06T12:58:39","date_gmt":"2018-10-06T10:58:39","guid":{"rendered":"http:\/\/new.arteva.fr\/?page_id=8310"},"modified":"2021-05-24T10:27:17","modified_gmt":"2021-05-24T08:27:17","slug":"solution-edi","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/","title":{"rendered":"EDI"},"content":{"rendered":"<p>[vc_section full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1554217261323{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221; el_class=&#8221;overflow-visible&#8221;][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1554217268896{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1523617033446{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1584961235407{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\">Solution EDI : notre expertise \u00e0 votre service<\/h1>\n<p style=\"text-align: center; font-weight: 400; font-size: 20px; margin-top: 25px;\">Avec la plateforme Orchestrade, <strong>automatisez vos \u00e9changes de documents commerciaux<\/strong>, via l\u2019<strong>EDI<\/strong>, depuis la commande jusqu\u2019\u00e0 la facturation, avec vos clients, fournisseurs et autres partenaires.<\/p>\n<p class=\"hover-crochet\" style=\"text-align: center; font-weight: 400; font-size: 20px; margin-top: 25px;\"><a class=\"underline_link\" href=\"\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Retrouvez la liste de vos partenaires EDI d\u00e9j\u00e0 connect\u00e9s \u00e0 Orchestrade.<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; gap=&#8221;30&#8243; equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; css_animation=&#8221;right-to-left&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1584627181198{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 15px !important;background-color: #f8f8f9 !important;background-position: 0 0 !important;background-repeat: no-repeat !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;7\/12&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1542105453991{margin-top: 35px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"margin-bottom: 25px;\">Votre prestataire EDI, Art\u00e9va<\/h2>\n<p style=\"margin-bottom: 15px; font-weight: 400; text-align: justify;\">L\u2019<strong>\u00e9change de donn\u00e9es informatis\u00e9 (EDI)<\/strong> constitue l\u2019un des moyens les plus rapides et fiables pour permettre aux entreprises d\u2019<strong>\u00e9changer des documents commerciaux<\/strong> selon un format standardis\u00e9, ind\u00e9pendamment des technologies et applications utilis\u00e9es dans les syst\u00e8mes d\u2019information de chacun des partenaires.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 15px; font-weight: 400; text-align: justify;\">L\u2019EDI est le c\u0153ur de m\u00e9tier d\u2019Art\u00e9va depuis 2006. Nous vous proposons une exp\u00e9rience B2B personnalis\u00e9e, bas\u00e9e sur le principe de l\u2019EDI mutualis\u00e9, pour une <strong>solution EDI<\/strong> pens\u00e9e et con\u00e7ue autour de vos probl\u00e9matiques propres.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 15px; font-weight: 400; text-align: justify;\">La <strong>plateforme B2B Orchestrade<\/strong> vous permet de <strong>g\u00e9rer la totalit\u00e9 de vos projets d\u2019EDI<\/strong> avec l\u2019ensemble de vos partenaires commerciaux. Elle traduit, int\u00e8gre et g\u00e8re automatiquement <strong>vos flux de messages EDI<\/strong>. Orchestrade s\u2019interface avec l\u2019ensemble des ERP et WMS du march\u00e9 mais \u00e9galement avec les Syst\u00e8mes d\u2019Information propri\u00e9taires.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a class=\"bouton\" href=\"#contact\">DEMANDEZ UN DEVIS<i class=\"fa fa-rocket\"><\/i><\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column css_animation=&#8221;none&#8221; width=&#8221;5\/12&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1584627218317{background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: contain !important;}&#8221;][vc_single_image image=&#8221;11180&#8243; img_size=&#8221;572&#215;574&#8243; alignment=&#8221;center&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; css_animation=&#8221;left-to-right&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1584627192054{margin-top: 0px !important;margin-right: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;margin-left: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-right: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;padding-left: 0px !important;background-color: #ffffff !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1584020102856{margin-top: 0px !important;margin-right: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;margin-left: 0px !important;padding-top: 35px !important;padding-right: 0px !important;padding-bottom: 20px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1621844524147{padding-right: 0px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221;]<\/p>\n<h2 style=\"margin-bottom: 20px; text-align: left;\"><strong>EDI\u00a0: D\u00e9finition<\/strong><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1621844499066{padding-right: 0px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221;]Concr\u00e8tement l\u2019EDI, abr\u00e9viation d\u2019<strong>\u00c9change de Donn\u00e9es Informatis\u00e9 <\/strong>ou <strong>Electronic Data Interchange<\/strong>, d\u00e9signe un syst\u00e8me qui permet d\u2019\u00e9changer des donn\u00e9es par voie \u00e9lectronique. Il remplace les processus \u00ab\u00a0classiques\u00a0\u00bb d\u2019\u00e9change de documents papier et permet leur automatisation.<\/p>\n<p>L\u2019EDI s\u2019applique principalement aux \u00e9changes de donn\u00e9es externes \u00e0 l\u2019entreprise qui l\u2019utilise pour <strong>communiquer avec ses partenaires commerciaux<\/strong> et donc <strong>d\u00e9mat\u00e9rialiser ses transactions commerciales<\/strong> (commande, avis d\u2019exp\u00e9dition, facture, etc.).<\/p>\n<p>Dans ces transactions, les informations sont transf\u00e9r\u00e9es directement de l\u2019application informatique d&#8217;une entreprise (par exemple, un ERP) vers l\u2019application informatique d&#8217;une autre. Cet \u00e9change s\u2019appuie sur des messages standardis\u00e9s, structur\u00e9s destin\u00e9s \u00e0 transmettre un type d\u2019information (commande, avis d\u2019exp\u00e9dition, facture, etc.).[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; css_animation=&#8221;left-to-right&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1584627192054{margin-top: 0px !important;margin-right: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;margin-left: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-right: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;padding-left: 0px !important;background-color: #ffffff !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1584020102856{margin-top: 0px !important;margin-right: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;margin-left: 0px !important;padding-top: 35px !important;padding-right: 0px !important;padding-bottom: 20px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1621844670566{padding-right: 0px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221;]<\/p>\n<h2>Plateforme EDI mutualis\u00e9e en mode SaaS : Orchestrade<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1621844739631{padding-right: 0px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221;]<\/p>\n<p style=\"padding-bottom: 12px; text-align: left;\">Le concept d\u2019<strong>EDI mutualis\u00e9<\/strong> est pleinement appliqu\u00e9 sur la plateforme <a href=\"https:\/\/www.arteva.fr\/plateforme-b2b\/\">Orchestrade<\/a> : la mise en place de la connexion d\u2019une interface entre votre syst\u00e8me d\u2019information et Orchestrade n\u2019est \u00e0 d\u00e9velopper qu\u2019une seule fois.<\/p>\n<p style=\"padding-bottom: 12px; text-align: left;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Par exemple, si vous d\u00e9veloppez la <strong>r\u00e9ception d\u2019une commande EDI<\/strong> avec l\u2019un de vos partenaires commerciaux, elle sera applicable pour toutes les enseignes avec lesquelles vous souhaitez \u00e9changer.<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-bottom: 12px; text-align: left;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Pour ce faire, la plateforme Orchestrade repose sur <\/span><b>une technologie innovante bas\u00e9e sur le concept des objets m\u00e9tiers pivots<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> d\u00e9velopp\u00e9s par Art\u00e9va. Ces objets m\u00e9tiers pivots ont \u00e9t\u00e9 con\u00e7us pour \u00eatre g\u00e9n\u00e9riques et applicables \u00e0 l\u2019ensemble de nos clients connect\u00e9s \u00e0 la plateforme Orchestrade.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; css_animation=&#8221;left-to-right&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1584627192054{margin-top: 0px !important;margin-right: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;margin-left: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-right: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;padding-left: 0px !important;background-color: #ffffff !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1584020102856{margin-top: 0px !important;margin-right: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;margin-left: 0px !important;padding-top: 35px !important;padding-right: 0px !important;padding-bottom: 20px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1621844686988{padding-right: 0px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221;]<\/p>\n<h2 style=\"margin-bottom: 20px; text-align: left;\"><strong>Objectifs et avantages de la solution EDI<\/strong><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1621844622435{padding-right: 0px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221;]D\u00e9ployer une solution EDI est une \u00e9tape incontournable pour <strong>acc\u00e9l\u00e9rer sa transformation digitale<\/strong> et <strong>rationaliser ses cycles Procure-to-Pay (P2P)<a href=\"#_ftn1\" name=\"_ftnref1\">[1]<\/a> et Order-to-Cash (O2C)<a href=\"#_ftn2\" name=\"_ftnref2\">[2]<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p>La mise en place de l\u2019EDI apporte de nombreux avantages\u00a0:<\/p>\n<p>Les premiers sont la <strong>diminution des co\u00fbts<\/strong> et la <strong>r\u00e9duction des d\u00e9lais <\/strong>de traitement. Il n\u2019y a plus de co\u00fbt de papier, encre, enveloppe ou timbre et l\u2019<strong>automatisation des \u00e9changes<\/strong>, en temps r\u00e9el ou d\u00e9synchronis\u00e9s, <strong>acc\u00e9l\u00e8re et fluidifie le traitement des documents.<\/strong><\/p>\n<p>Parmi les autres avantages, la <strong>fiabilit\u00e9<\/strong> et la <strong>rapidit\u00e9<\/strong> sont les plus pl\u00e9biscit\u00e9es. En effet, l\u2019EDI permet de <strong>r\u00e9duire les interventions humaines dans le traitement de l&#8217;information<\/strong> et donc de la <strong>rendre plus fiable et plus rapide<\/strong>.<\/p>\n<p>N\u00e9anmoins, l\u2019<strong>efficacit\u00e9<\/strong> est un facteur important. La d\u00e9mat\u00e9rialisation des documents permet d\u2019<strong>automatiser les t\u00e2ches chronophages<\/strong> li\u00e9es aux traitements de celles-ci (impression, mise sous pli, etc.). Ainsi, elle donne au personnel la possibilit\u00e9 de <strong>se concentrer sur d\u2019autres t\u00e2ches \u00e0 plus fortes valeur ajout\u00e9e <\/strong>et de <strong>gagner en productivit\u00e9<\/strong>. Par ailleurs, la r\u00e9duction du flux de tr\u00e9sorerie \u00ab\u00a0Order-to-Cash\u00a0\u00bb conduit \u00e0 une <strong>gestion de tr\u00e9sorerie am\u00e9lior\u00e9e<\/strong> et un <strong>pilotage budg\u00e9taire renforc\u00e9<\/strong>.<\/p>\n<p>Enfin, la liste pr\u00e9c\u00e9dente n\u2019est pas exhaustive, l\u2019EDI contribue notamment \u00e0 un <strong>renforcement des relations avec les partenaires commerciaux<\/strong>. Il garantit que toutes les transactions, \u00e0 savoir les commandes, factures ou autres, soient mieux ex\u00e9cut\u00e9es et trait\u00e9es puis que les livraisons de produits ou services soient plus fiables et plus rapides, consolidant ainsi la collaboration avec les clients et fournisseurs. Ce qui constitue donc pour les entreprises qui emploient l\u2019EDI un avantage concurrentiel.<\/p>\n<p><a href=\"#_ftnref1\" name=\"_ftn1\">[1]<\/a> <em>Le terme Procure-to-Pay (ou Purchase-to-Pay) d\u00e9signe le processus d\u2019achat de l\u2019entreprise, allant de la demande d\u2019achat au paiement.<\/em><\/p>\n<p><a href=\"#_ftnref2\" name=\"_ftn2\">[2]<\/a> <em>Le terme Order-to-Cash, quant \u00e0 lui, d\u00e9signe le processus de vente, allant de la commande \u00e0 l\u2019encaissement.<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; css_animation=&#8221;left-to-right&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1584627202753{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1584019613917{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 30px !important;padding-right: 20px !important;padding-bottom: 30px !important;padding-left: 20px !important;}&#8221;]<div class=\"radiantthemes-iconbox element-one  rt634324832\"  data-border-radius=\"square\"><div class=\"radiantthemes-iconbox-holder   vc_custom_1584019932751\"><i class=\"icofont icofont-people\"><\/i> <\/div><\/div>[vc_column_text]<\/p>\n<h3 class=\"titre_bloc\" style=\"margin-bottom: 20px; text-align: left; color: white!important;\"><a href=\"https:\/\/www.arteva.fr\/2019\/03\/10\/edi-mutualise-edi-direct\/\">Plateforme EDI mutualis\u00e9e<\/a><\/h3>\n<p style=\"text-align: left; color: white!important;\"><span style=\"color: #636363;\">Orchestrade est <b>d\u00e9j\u00e0 connect\u00e9e<\/b> avec de nombreuses plateformes num\u00e9riques (CHORUS, CDISCOUNT, CARREFOUR, &#8230;); vous b\u00e9n\u00e9ficiez ainsi\u00a0<b>rapidement<\/b> de la mise en route du service.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1584019654832{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 30px !important;padding-right: 20px !important;padding-bottom: 30px !important;padding-left: 20px !important;}&#8221;]<div class=\"radiantthemes-iconbox element-one  rt718955784\"  data-border-radius=\"square\"><div class=\"radiantthemes-iconbox-holder   vc_custom_1584019941126\"><i class=\"icofont icofont-chart-flow-alt-2\"><\/i> <\/div><\/div>[vc_column_text]<\/p>\n<h3 class=\"titre_bloc\" style=\"margin-bottom: 20px; text-align: left;\"><span style=\"color: #e45e1d;\">Interconnexion \u00e0 tous les SI<\/span><\/h3>\n<p style=\"margin-bottom: 20px; text-align: left;\"><span style=\"color: #636363;\">La <strong>plateforme EDI<\/strong> s\u2019interface avec l&#8217;ensemble des logiciels du march\u00e9 <span style=\"font-weight: 400;\">et des syst\u00e8mes d\u2019information propri\u00e9taires, sans contrainte technique.<\/span><\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1584019660860{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 30px !important;padding-right: 20px !important;padding-bottom: 30px !important;padding-left: 20px !important;}&#8221;]<div class=\"radiantthemes-iconbox element-one  rt2001251508\"  data-border-radius=\"square\"><div class=\"radiantthemes-iconbox-holder   vc_custom_1584019947286\"><i class=\"icofont icofont-live-support\"><\/i> <\/div><\/div>[vc_column_text]<\/p>\n<h3 class=\"titre_bloc\" style=\"margin-bottom: 20px; color: white !important; text-align: left;\"><span style=\"color: #e45e1d;\">Support technique compris<\/span><\/h3>\n<p style=\"color: white !important; text-align: left;\"><span style=\"color: #636363;\">Nous assurons <b>la continuit\u00e9 de service de vos <\/b><strong>EDI<\/strong>\u00a0telle que d\u00e9crite dans <b>le contrat avec SLA<\/b> (niveau de service). Celui-ci inclut l\u2019exploitation et les astreintes en horaires \u00e9tendues.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1584019684206{padding-top: 30px !important;padding-right: 20px !important;padding-bottom: 30px !important;padding-left: 20px !important;}&#8221;]<div class=\"radiantthemes-iconbox element-one  rt879999332\"  data-border-radius=\"square\"><div class=\"radiantthemes-iconbox-holder   vc_custom_1584019953238\"><i class=\"icofont icofont-money\"><\/i> <\/div><\/div>[vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1584710907758{padding-right: 0px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221;]<\/p>\n<h3 class=\"titre_bloc\" style=\"margin-bottom: 20px; text-align: left;\"><span style=\"color: #e45e1d;\">Moins de co\u00fbt de maintenance<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"color: #636363;\">Gr\u00e2ce au mode SaaS, vous disposez d\u2019une infrastructure IT et de ses \u00e9volutions \u00e0 moindre co\u00fbt. La <strong><a href=\"\/plateforme-b2b\/\">plateforme Orchestrade<\/a> est r\u00e9guli\u00e8rement mise \u00e0 jour<\/strong> en fonctions des avanc\u00e9es technologiques.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section][vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; css_animation=&#8221;left-to-right&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1584715174277{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 60px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_video link=&#8221;https:\/\/youtu.be\/HbDUlLataNk&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1584714926409{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_custom_heading text=&#8221;Le Projet EDI de la soci\u00e9t\u00e9 Crouzet&#8221; font_container=&#8221;tag:h3|text_align:left&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1584714830452{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}&#8221;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1584715000796{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify; font-size: 16px;\">\u00ab\u00a0Les enjeux de l\u2019EDI c\u2019est de <strong>gagner du temps pour les \u00e9quipes<\/strong> qui re\u00e7oivent des traitements en manuel. [\u2026] La valeur ajout\u00e9e d\u2019Orchestrade, c\u2019est de <strong>pouvoir suivre les flux que l\u2019on re\u00e7oit de nos clients<\/strong>. L\u2019outil nous permet aussi de <strong>suivre les flux de Crouzet qui sont en \u00e9mission<\/strong>. A partir de l\u00e0, on arrive \u00e0 obtenir la <strong>tra\u00e7abilit\u00e9 <\/strong>et on a aussi l\u2019<strong>int\u00e9gralit\u00e9 des documents<\/strong> (document original du client, document original de Crouzet, traduction entre les deux). La plateforme nous permet [\u2026] de <strong>mettre en commun les traductions<\/strong>, de rationaliser le nombre de flux et de traducteurs pour <strong>s\u2019adresser \u00e0 un maximum de clients<\/strong>. \u00bb<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_custom_heading text=&#8221;<strong>Eric Cavallier<\/strong>, Project Manager ERP chez Crouzet&#8221; font_container=&#8221;tag:p|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1584714875788{margin-top: 0px !important;padding-top: 15px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css_animation=&#8221;appear&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1584627228512{padding-top: 30px !important;background-color: #f8f8f9 !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1584023411716{background-color: #f8f8f9 !important;}&#8221;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1584024101199{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 15px !important;padding-right: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221;]<\/p>\n<h2 class=\"vc_custom_heading vc_custom_1582014880196\" style=\"text-align: center;\">Notre catalogue de connexions EDI : l\u2019offre B2Apps<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1584024161829{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 12px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;]<\/p>\n<p class=\"vc_custom_heading vc_custom_1582015001042\" style=\"text-align: center;\">Gr\u00e2ce \u00e0 Orchestrade, partagez en temps r\u00e9el vos actions et donn\u00e9es m\u00e9tiers avec tous vos partenaires commerciaux.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"vc_custom_heading vc_custom_1582015001042\" style=\"text-align: center;\">Nous vous proposons un\u00a0<strong>service de connexions EDI avec les plateformes num\u00e9riques de tous les secteurs<\/strong>*; notamment ceux de la Grande Distribution, de l\u2019Industrie, de l\u2019A\u00e9ronautique, du Public, de la Logistique, de l\u2019Automobile et de la Sant\u00e9.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"vc_custom_heading vc_custom_1582015001042\" style=\"text-align: center;\"><i>*Nous avons packag\u00e9 cette offre sous le nom \u201cCatalogue B2Apps\u201d.<\/i><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1584961392010{margin-bottom: 0px !important;padding-top: 15px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a class=\"bouton\" href=\"\/solution-edi\/plateforme-edi-partenaires\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">DECOUVREZ NOTRE CATALOGUE EDI B2APPS<i class=\"fa fa-rocket\"><\/i><\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; gap=&#8221;30&#8243; equal_height=&#8221;yes&#8221; css_animation=&#8221;appear&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1584627238374{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 20px !important;padding-bottom: 0px !important;background-color: #f8f8f9 !important;background-position: 0 0 !important;background-repeat: no-repeat !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1542105453991{margin-top: 35px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1584024252616{margin-bottom: 0px !important;border-left-width: 2px !important;padding-bottom: 0px !important;padding-left: 15px !important;border-left-color: #e45e1d !important;border-left-style: solid !important;border-radius: 2px !important;}&#8221;]<span style=\"color: #e45e1d;\">&#x2666;\u00a0 Rapidit\u00e9 <\/span>: la mise en place d&#8217;un service B2Apps (une\u00a0<strong>connexion EDI\u00a0entre votre syst\u00e8me EDI<\/strong> et celui d\u2019un partenaire d\u00e9j\u00e0 connect\u00e9 \u00e0 la plateforme num\u00e9rique Orchestrade) est rapide et \u00e0 moindre co\u00fbt.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #e45e1d;\">&#x2666;\u00a0 Evolution<\/span> : Art\u00e9va ne se limite pas \u00e0 la liste des services pr\u00e9sent\u00e9s dans son catalogue de B2Apps. Nous nous engageons \u00e0 mettre en place de nouvelles\u00a0<strong>connexions EDI<\/strong>\u00a0entre Orchestrade et les plateformes de chacun de vos partenaires.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #e45e1d;\">&#x2666;\u00a0 Mutualisation<\/span> : nos nouveaux clients et clients actuels peuvent ensuite se connecter \u00e0 ces nouvelles plateformes EDI rapidement. C\u2019est ce qu\u2019on appelle\u00a0<strong>l\u2019EDI mutualis\u00e9<\/strong>.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column css_animation=&#8221;appear&#8221; width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1584023837914{padding-top: 0px !important;padding-right: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;padding-left: 0px !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: contain !important;}&#8221;][vc_single_image image=&#8221;14806&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;right&#8221; css_animation=&#8221;appear&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1585039417892{padding-top: 0px !important;padding-right: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8221;.vc_custom_1550659836159{margin-top: -70px !important;}&#8221; el_id=&#8221;contact&#8221;][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8221;.vc_custom_1584545016276{margin-top: 60px !important;padding-top: 30px !important;}&#8221;][vc_column]\r<!-- radiantthemes-typewriter-text -->\r<div class=\"radiantthemes-typewriter-text element-one rt864023104   vc_custom_1550850084627 \" id=\"bold\" data-typewriter-typespeed=\"50\" data-typewriter-startdelay=\"0\" data-typewriter-backspeed=\"50\" data-typewriter-backdelay=\"0\" data-typewriter-shuffle=\"false\" data-typewriter-loop=\"false\"><div class=\"typed-strings\"><p>Vous avez un projet EDI ?<\/p><\/div><p class=\"typed-writer\"><\/p><\/div>\r<!-- radiantthemes-typewriter-text -->\r[vc_column_text css_animation=&#8221;none&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1584020403834{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-right: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221;]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #636363;\">Nos \u00e9quipes sont disponibles pour \u00e9changer avec vous, contactez-nous !<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner css=&#8221;.vc_custom_1527923328552{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 27px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column_inner]\r<!-- rt-cf7 -->\r<div class=\"radiant-contact-form rt05b04c272df3550 element-one \"  ><div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f14952-o1\" lang=\"en-US\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8310#wpcf7-f14952-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"14952\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.4.1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"en_US\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f14952-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_recaptcha_response\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-6 col-md-6 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row\">\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap Name\"><input type=\"text\" name=\"Name\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Nom &amp; Pr\u00e9nom*\" \/><\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-lg-6 col-md-6 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row\">\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap Email\"><input type=\"email\" name=\"Email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Email*\" \/><\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-6 col-md-6 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row\">\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap Telephone\"><input type=\"tel\" name=\"Telephone\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-tel wpcf7-validates-as-tel\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"T\u00e9l\u00e9phone\" \/><\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-lg-6 col-md-6 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row\">\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap Poste\"><input type=\"text\" name=\"Poste\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Fonction*\" \/><\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row\">\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap Entreprise\"><input type=\"text\" name=\"Entreprise\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Entreprise*\" \/><\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row\">\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap YourProject\"><textarea name=\"YourProject\" cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Votre projet*\"><\/textarea><\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row\">\n<p><label class=\"check-rgpd\"> <span class=\"wpcf7-form-control-wrap checkbox-14\"><span class=\"wpcf7-form-control wpcf7-checkbox wpcf7-validates-as-required\"><span class=\"wpcf7-list-item first last\"><input type=\"checkbox\" name=\"checkbox-14[]\" value=\"\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\"><\/span><\/span><\/span><\/span> <span>En cochant cette case et en soumettant ce formulaire, j'accepte que mes donn\u00e9es personnelles soient exploit\u00e9es pour me contacter dans le cadre de ma demande et de la relation commerciale qui peut en d\u00e9couler. Pour conna\u00eetre et exercer vos droits concernant la collecte des donn\u00e9es par Art\u00e9va, veuillez consulter notre page<\/span> <a target=\"_blank\" href=\"\/mentions-legales-politique-de-confidentialite\/\">politique de confidentialit\u00e9 & mentions l\u00e9gales<\/a><\/label><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 col-xs-12\">\n<div class=\"form-row text-center\">\n<input type=\"submit\" value=\"ENVOYER\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit\" \/>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"><\/div><\/form><\/div><div class=\"clearfix\"><\/div><\/div><!-- rt-cf7 -->\r[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_section full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1554217261323{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221; el_class=&#8221;overflow-visible&#8221;][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1554217268896{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1523617033446{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1584961235407{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;] Solution EDI : notre expertise \u00e0 votre service Avec la plateforme Orchestrade, automatisez vos \u00e9changes de documents commerciaux, via l\u2019EDI, depuis [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Solution EDI : plateforme B2B en mode SaaS \u2013 Art\u00e9va<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Vous avez un projet EDI ? Art\u00e9va vous propose sa solution EDI compatible tout ERP pour \u00e9changer vos documents commerciaux avec vos partenaires !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Solution EDI : plateforme B2B en mode SaaS \u2013 Art\u00e9va\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vous avez un projet EDI ? Art\u00e9va vous propose sa solution EDI compatible tout ERP pour \u00e9changer vos documents commerciaux avec vos partenaires !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Art\u00e9va | Votre partenaire en technologie digitale\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-05-24T08:27:17+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"13 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/#organization\",\"name\":\"Art\\u00e9va\",\"url\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/#logo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-rond-arteva-sf.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-rond-arteva-sf.png\",\"width\":250,\"height\":250,\"caption\":\"Art\\u00e9va\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/\",\"name\":\"Art\\u00e9va | Votre partenaire en technologie digitale\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/\",\"name\":\"Solution EDI : plateforme B2B en mode SaaS \\u2013 Art\\u00e9va\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-10-06T10:58:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-24T08:27:17+00:00\",\"description\":\"Vous avez un projet EDI ? Art\\u00e9va vous propose sa solution EDI compatible tout ERP pour \\u00e9changer vos documents commerciaux avec vos partenaires !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.arteva.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"EDI\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Solution EDI : plateforme B2B en mode SaaS \u2013 Art\u00e9va","description":"Vous avez un projet EDI ? Art\u00e9va vous propose sa solution EDI compatible tout ERP pour \u00e9changer vos documents commerciaux avec vos partenaires !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Solution EDI : plateforme B2B en mode SaaS \u2013 Art\u00e9va","og_description":"Vous avez un projet EDI ? Art\u00e9va vous propose sa solution EDI compatible tout ERP pour \u00e9changer vos documents commerciaux avec vos partenaires !","og_url":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/","og_site_name":"Art\u00e9va | Votre partenaire en technologie digitale","article_modified_time":"2021-05-24T08:27:17+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture est.":"13 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/#organization","name":"Art\u00e9va","url":"https:\/\/www.arteva.fr\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/#logo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-rond-arteva-sf.png","contentUrl":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-rond-arteva-sf.png","width":250,"height":250,"caption":"Art\u00e9va"},"image":{"@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/#website","url":"https:\/\/www.arteva.fr\/","name":"Art\u00e9va | Votre partenaire en technologie digitale","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.arteva.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/#webpage","url":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/","name":"Solution EDI : plateforme B2B en mode SaaS \u2013 Art\u00e9va","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/#website"},"datePublished":"2018-10-06T10:58:39+00:00","dateModified":"2021-05-24T08:27:17+00:00","description":"Vous avez un projet EDI ? Art\u00e9va vous propose sa solution EDI compatible tout ERP pour \u00e9changer vos documents commerciaux avec vos partenaires !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.arteva.fr\/solution-edi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.arteva.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"EDI"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8310"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8310"}],"version-history":[{"count":25,"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8310\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15329,"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8310\/revisions\/15329"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arteva.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8310"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}